［贏錢POST] 翻工好無聊 唯有同大家一齊倒錢落海

目標 500 > 15000

26/7
馬德[+1] Vs 阿仙 和 3.65 70$
主客 @22 50$

先洗120

再等我即場

+ 100 9.5角球細 @1.98

再補 1-3 @6.3 $50

100$ 角球皮已收

270$ 收皮